隻大肥係唔係因為無飯開所以想扮基殺出條血路？

佢係1定0？

偽人